共狗鏝

屌你老母 日字沖拳唔計

波打手就計

天地有正氣

正氣在哪

省人塊面用手擋梗係唔計